我好掛住你，你掛唔掛住我？

我好努力成長，你會看到嗎？

每次去發夢 都希望會撞到你
見到其他情侶拖住手發夢

原本我地都可以好似佢地咁⋯

你嘅努力唔係白費

你唔開心會唔會諗起我？記起曾經有個人願意無條件支持你⋯可能呢啲唔係你想要嘅嘢，所以你選擇離開

起底 不推文

同你一樣
明明大家都係發緊夢
偏偏唔會好似其他情侶咁手拖手一齊互相照顧

你已獲得 Stand News 立場新聞的頭號粉絲認證！

我都仲有小小掛住你

9月1入機場

好掛好掛 9月1機場見面好唔好